有無人厭倦左感情

有無人同我一樣，唔想拍拖
每日過住一樣既生活覺得好悶
有陣時覺得就算死左都唔緊要

生存得耐就咁
厭世->正常->厭世....無限loop
相信依家係你既小低潮期，過左就有動力番
加油

毒就毒啦 女神溝你會唔受咩

又係 認命啦！